{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도미인 서울 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 和風醤油ラーメンレストランでは、21:00~22:30までラーメンサービスを提供しています。 大浴場は午後15:00から翌日午前10:00まで利用可能で、早朝の時間帯には乾式サウナの利用が中止されます。 外国人は宿泊が不可能で、国内居住外国人の場合、居所証または外国人登録証の確認が必要です。 親と一緒の児童宿泊は1人可能で、6歳以下の児童は無料で宿泊できます。 小学生は16,500ウォンの追加料金が発生し、中学生以上は追加人数で宿泊できません。 朝食の費用は年齢によって異なり、幼児から大人まで様々な料金が適用されます。 朝食は07:00から09:30まで営業しており、現在はバイキング形式で運営していますが、状況によって変更される場合があります。 付帯施設としてはビジネスセンター、スパ、サウナ、洗濯施設を提供し、無料Wi-Fiも提供しています。 駐車場は有料化されており、駐車スペースが狭いため公共交通機関を利用することをお勧めします。 また、車種によっては入荷できない場合もございますので、事前に確認が必要です。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "和風醤油ラーメンレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "和風醤油ラーメンレストランの営業時間は21:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "大浴場は何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "大浴場は午後15:00から翌日午前10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "外国人は宿泊できますか？",
            "answer": "外国人は宿泊が不可能で、国内居住外国人の場合、居所証または外国人登録証の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "親と一緒の児童は宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒の児童宿泊は1人可能で、6歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "小学生は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "小学生は16,500ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "中学生以上は追加人数で宿泊できますか？",
            "answer": "中学生以上は追加人数で宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食の費用は年齢によって異なり、幼児から大人まで様々な料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンター、スパ、サウナ、洗濯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は有料化されており、駐車スペースが狭いため公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "車種によって駐車できない場合がありますか？",
            "answer": "車種によっては入庫できない場合もございますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入浴の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "大浴場は午後15:00から翌日午前10:00まで利用可能で、早朝の時間帯には乾式サウナの利用が中止されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "現在の営業形態はどのようになっていますか？",
            "answer": "現在はバイキング形式で運営しており、状況によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 586
    }
}